{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 HELLO4000펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡しなければならず、基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失に対して責任があるのは宿泊客であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではスパ及びジェットサービスを提供しており、客室ごとに個別スパがあるので無料でご利用いただけます。 スパを利用する際は除湿機を必ず使用しなければなりません。 客室ではネットフリックスの視聴が可能で、IPTVとWiFiは無料で提供されます。 ペットと一緒に入室することができ、小型犬の場合、1匹当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 中型犬や大型犬は入室できず、入室可能な客室は201号と202号です。 ペット用品は提供されておらず、駐車場は無料でご利用いただけます。 全客室に最新型浄水器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約人数を超える場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の予約人数を超える場合には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での青少年男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では法的に青少年男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火料理は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではスパやジェットサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することが可能です。ただし、小型犬の場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "中型犬や大型犬は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、中型犬や大型犬は宿泊できません。入室可能な客室は201号と202号です。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペット用品は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全客室に浄水器は設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室に最新型浄水器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 574
    }
}